有冇手足想出XRubber多過XShit？

XR 有128gb ,完美電話容量 ，
$6899 又唔貴
真雙sim

諗緊買邊隻色

720P

你用放下鏡睇
用緊8plus 唔覺太差

720P已經唔考慮

XR: 1792 x 828 像素，326 ppi

8plus: 1920 x 1080 像素，401 ppi

8 plus 係1080，同埋你係咪睇過iphone X